摩洛哥

第一張黑角

張張都有 唔係咁鐘意
巴打加油

頭兩張暗角極得太重手

影得幾好，幫推
暗角重手左小小

可能用開大芒執相，電影睇就重手左

唔靚

pretty good
不妨介紹下d相

好想去Sahara ，終於上年去左，摩洛哥比想像中吸引，值得一去

無暗角會好好多

Style

正 樓主自由行？

去之前揾左當地導遊，自由行應該難

其實都係，因為人眼望野都係有暗角，所以我好鐘情落返

我都想去呀 去到先join團？

⼀定要安排好晒先起行，果邊比較亂同落後的

攝影係無“標準”

Thanks ching

摩洛哥都唔算落後架喇

都係，比起上次去肯牙好好多